[Sir，ThisWay!!]1:17am侵侵Twitter響左蟹軍靠近香港

一定要推

強推

Trump有衛星

分分鐘有針係公安入面
班垃圾咁想做美國人